好心無好報 遇見飛機師

尋日本身約左下面條友 (其中一個) 今晚1900油麻地 交收Switch
但手機台有巴打話壞左電話, 而且又失業, 所以我就約1815九龍灣 $100賣部電話俾佢
不過我遲左收工, 所以我最後要1835先完成交收
我都好肯定唔夠時間坐巴士, 但無理由又遲到, 只好焗坐黨鐵
由於我早上已經同飛機師夾好到達時間, 所以我就18:56到左油麻地先同佢講到左
點知飛機師已經係跑道滑行緊, Cleared All History

當我存心希望機師只係錯手, 會番轉頭的時侯
個鐘已經係19:03, 已讀不回, 肯定起飛了
重點黎啦
當我睇下佢個Profile既時侯竟然見到以下相片

而且我竟然知道相中左一個個人的資料
但因為佢唔係叫阿HIM, 所以我暫時覺得唔關佢事, 唔講佢D資料出黎
我細心D睇
相中D人除曬口罩影相, 即係張相都係呢3個月內影, 未必係假相, 真實性較高

我再細心D睇

佢個id叫 wil558
我大膽小小推測, wil 可以係Wilson / William / Will / Wilfred 甚至 真係叫 Wil

即係呢4個人裡面, 邊個個名叫阿謙 (HIM) 或者 Wil英文開頭都有機會係飛機師

以下內容係致親愛的飛機師:

雖然唔係好大件事, 同SWITCH全套唔算好重, 但我好希望你可以正正式式道個歉, 因為你唔要可以係中午同我再Confirm的時候講, 或者 你都可以係你有決定一刻同我講, 因為我又唔會迫你買, 只要你講一聲就可以好完美解決個問題. 我相信你已經30歲有多了, 希望你可以有D承擔.

屌你老母,
Switch賣家上

唔買講聲有幾難?

Sorry呀

屌你
好撚流

Switch 全套？放幾錢？

補充多少少

當我Send Profile Pic比佢既時侯, 佢有轉個自己個username做sosad, 即係佢睇到我係等緊佢

咁衰既

多謝你一舊水讓部m9比我頂住檔！

Sorry呀 因為講唔出口 無下次 原諒我吧

LF2
狗屎垃圾都放上連登

雖然你既好心無好報 唔關呢位飛機師事
但我最睇唔起呢d垃圾 幫推

唔好客氣 最緊要幫到人

即係臨時有人叫價高d就放飛機？係都預早d通知人啦！

樓主賣機呀ching

好心無好報
你原價賣？

我都試過俾人放飛機
嬲撚到呢

sorry未了解清楚,,,,,,,,,,,,but 唔買都早d通知人啦！

2個case

1830 算係做左件好事: 手機台有巴打壞機 平價賣咗部手機俾佢

1900無好報: 俾switch買家放飛機

算唔算極速回力鏢

anyway 你想blame the victim嗎

sorry, 樓主。

我就係你口中既仆街，對住d炒價賣switch既仆街，我近日放左超過二十次飛機。

大家既然對於switch既價錢好多疑問
我就一次過答曬大家我賣幾錢同包D乜啦

Switch行貨 全套舊版紅藍機(冇改過機) 冇盒 9成以上新 (因為好少玩) 已貼mon貼, 連埋32GB卡 及HDMI線 =$2800

Q&A時間:

Q: 大家可能會話呢個仲貴過原價

A: 冇錯!! 因為出面好多都賣緊
2手過3000 全新過4000

Q: 大家可能又會話: 人地賣得貴 你就要賣得貴?
A: 我其實本身賣唔賣都得 只係打算試下放 有人要咪賣 無人要咪封塵囉 反正買賣既野 你情我願 我無揸刀逼你買嫁 你唔買我可能玩5月隻免費忍者game

Q: 你都100蚊平賣手機俾巴打啦 點解唔可以1000蚊賣switch

A: 無手機真係慘過食屎 幫到人咪幫 無Switch打 你咪去溫書囉仆街

Q: 你老味 原價2340 你2手放2800 炒家死全家
A: 岩呀 炒家死全家 唔通當年我3000蚊買switch又話你知? 炒家死全家

Q: fuckfuckfuckfuck
A: comecomecomecome

在此願blame the victim者早日投胎

又冇人迫你買 唔買都要有交帶架

如果連登可以再多D好似你咁正常既巴打就好

早d 休息
再諗都冇用

我放上政治台就話啫 我係遊戲台出post賣機比人放飛機 之後係遊戲台講返經過都狗屎垃圾? 洗唔洗以後有新Game發佈先開post? 係就快D改名做發佈台